樽頸下既香港，我地仲可以做咩

回顧近一兩個月發生既事，我地由6月9日走到依家七月尾，香港人經歷左一場前所未見既自發性運動，大家一齊經歷咗好多先至走到呢一步。

繼雨傘後再次向世界展現咗香港人既素質，憑著勇氣去追求自由，無畏白色恐怖，無懼流血抗爭，奮力堅守向前。運動中我地得到好多，同時間亦失去好多。得到好多戰友，各界都we connected共同進退互相補位，但係同時亦失去好多好多既戰友。

每一次我敢行出黎發夢並唔係因為我無畏無懼，老實講比起其他前線巴打其實我好廢，我又怕痛又怕俾人拉，有幾次望住班黑警沖埋黎嚇到喊咗出黎，廢到極點。但係仍然驅使我一次又一次咁走出黎企到最前線都只係因為一個原因：就係因為知道我從來唔係孤單一個人，相信好多人都有同我一樣既想法。

呢兩日有好多人話覺得運動已經走到樽頸，開始覺得灰心覺得氣餒...我明，我真喺明，只要有留意有參意運動都會知道都會明白點解開始有人咁講。以下我打咗一大段大家可能會too long didnt read既野，但係我希望大家可以用少少時間睇下。

我並唔係想轉風向，唔係想批評乜野，亦都唔係要討論應該和理非定係勇武派。我只係覺得既然大家願意係呢個風雨飄搖既時代走出黎，我哋唔好俾呢個運動停止然後不了了之，我哋一定要將運動繼續堅持落去直至訴求達成。

縱使前路黯淡無光，我仍然會相信...這裡會有希望。

我地發過唔同既夢由政總，上水，沙田，上環，元朗到琴日西環，由和理非到勇武可以話可以試既野到試左 已經慢慢到左香港和平示威者既低線 而個運動亦都到左一個樽頸位 應該點行落去？ 政府幾時會正面回應訴求？ 我諗好多人都會答唔知，什至心入面已經覺得距離回應既終點越黎越遠。因為我地由不同既夢見到香港政府根本由頭到尾無放過香港市民係首位，因為佢唔係一個民選政府，服務既對象由此至終都係中央。當我地為自由抗爭佢只會以暴力一詞去蒙蔽事實，每星期以暴力鎮壓示威者後只會單方面遣責示威者，而係警權過大同政府包庇下香港面臨既係一道運動上前所未有既高牆。到左依個樽頸位既時候 我地好需要冷靜退後一步 望清楚個大局 從而去落下一步既棋。

整個運動由開頭無大台 靠連登同其他媒介去召集一班市民去遊行，抗爭。和理非同勇武既手足，大家都比612有所進步變得更快更大膽。但同時政府由開頭既不知所措，莫視民意到依家亦進化左變得更卑鄙，更有策略，由西環琴日就可見以突擊拘捕左唔少既前線人員，到元朗以武力對付示威者後退入村等整個活動好似衝擊圍村咁，合理化牛屎佬既行為。

睇到依度如果你問我地可以點做
第一
大家要諗請楚我地即使行完十八區，同警犬衝突多十次，政府係咪會跪低？直至今日六條人命，種種衝突所流既血政府都視而不見，當市民唔係首位既時候 我地要有相對應策略 從而be water

第二
Shapeless formless
每星期既事態發展全部預計到
首先和平示威，警方武力清場到演變到流血衝突 所有野都不知不覺咁fix死左
我地面對高牆而裝備無對方咁好就要食腦
搵出就高牆既弱點一擊即破

第三
政府弱點
香港政府點解到依一刻都唔講撤回？
係因為面子既問題
同時政府眼見香港仲運作到就命繼續扮訓
我地要令香港政府丢架到國際
香港政府運作大受影響
咁政府就好快會跪低

香港以最繁忙都市而聞名，而國際機場係香港既核心
有好多巴打都提議再到機場集會
而依個係一個對現況最好既方法
國際一定會知
遊客親身經驗一定會深刻過透過唔同媒體去睇
同時只要無警犬清場現場一定會和平 唔會流血收場
而政府眼見柒出國際之時就好大機會跪低
當然事態發展要視符政府可以幾厚顏無恥

但機場集會有風險 如果星期六日去一定會塞爆
所以要有幾個大前提
1. 唔影響機場運作,盡最大努力比旅客出入到
2. 今次活動一定係和理非主場，參加呢個集會嘅人冇必要同機場保安有任何衝擊，對自己冇利之餘亦唔俾理由黑警進場

當然香港可以繼續遊行衝突落去 市民內心有著一個打不死既精神，但眼下前線只會不停被捕警犬對一條只可以稱為防線既前線都可以用咁大武力而政府完全唔會檢討，我地並唔係退縮，我地係改變策略，記得我地本住一個”不流血，不受傷，不被補”既精神 依排流既血太多。所以我地下一步要一針吉到政府見血
唔再同佢打持久戰，針唔吉到肉唔知痛，當政府燒到埋身就會怕。
人民唔應該怕政府，政府應該怕打不死既香港人

香港人加油
不篤灰，不割席，不指責
光復香港，時代革命

Push

高質

Long but read
並唔係因為見到希望先堅持，至係堅持先見到希望

push

回顧近一兩個月發生既事，我地由6月9日走到依家七月尾，香港人經歷左一場前所未見既自發性運動，大家一齊經歷咗好多先至走到呢一步。

繼雨傘後再次向世界展現咗香港人既素質，憑著勇氣去追求自由，無畏白色恐怖，無懼流血抗爭，奮力堅守向前。運動中我地得到好多，同時間亦失去好多。得到好多戰友，各界都we connected共同進退互相補位，但係同時亦失去好多好多既戰友。

每一次我敢行出黎發夢並唔係因為我無畏無懼，老實講比起其他前線巴打其實我好廢，我又怕痛又怕俾人拉，有幾次望住班黑警沖埋黎嚇到喊咗出黎，廢到極點。但係仍然驅使我一次又一次咁走出黎企到最前線都只係因為一個原因：就係因為知道我從來唔係孤單一個人，相信好多人都有同我一樣既想法。

呢兩日有好多人話覺得運動已經走到樽頸，開始覺得灰心覺得氣餒...我明，我真喺明，只要有留意有參意運動都會知道都會明白點解開始有人咁講。以下我打咗一大段大家可能會too long didnt read既野，但係我希望大家可以用少少時間睇下。

我並唔係想轉風向，唔係想批評乜野，亦都唔係要討論應該和理非定係勇武派。我只係覺得既然大家願意係呢個風雨飄搖既時代走出黎，我哋唔好俾呢個運動停止然後不了了之，我哋一定要將運動繼續堅持落去直至訴求達成。

縱使前路黯淡無光，我仍然會相信...這裡會有希望。

我地發過唔同既夢由政總，上水，沙田，上環，元朗到琴日西環，由和理非到勇武可以話可以試既野到試左 已經慢慢到左香港和平示威者既低線 而個運動亦都到左一個樽頸位 應該點行落去？ 政府幾時會正面回應訴求？ 我諗好多人都會答唔知，什至心入面已經覺得距離回應既終點越黎越遠。因為我地由不同既夢見到香港政府根本由頭到尾無放過香港市民係首位，因為佢唔係一個民選政府，服務既對象由此至終都係中央。當我地為自由抗爭佢只會以暴力一詞去蒙蔽事實，每星期以暴力鎮壓示威者後只會單方面遣責示威者，而係警權過大同政府包庇下香港面臨既係一道運動上前所未有既高牆。到左依個樽頸位既時候 我地好需要冷靜退後一步 望清楚個大局 從而去落下一步既棋。

整個運動由開頭無大台 靠連登同其他媒介去召集一班市民去遊行，抗爭。和理非同勇武既手足，大家都比612有所進步變得更快更大膽。但同時政府由開頭既不知所措，莫視民意到依家亦進化左變得更卑鄙，更有策略，由西環琴日就可見以突擊拘捕左唔少既前線人員，到元朗以武力對付示威者後退入村等整個活動好似衝擊圍村咁，合理化牛屎佬既行為。

睇到依度如果你問我地可以點做
第一
大家要諗請楚我地即使行完十八區，同警犬衝突多十次，政府係咪會跪低？直至今日六條人命，種種衝突所流既血政府都視而不見，當市民唔係首位既時候 我地要有相對應策略 從而be water

第二
Shapeless formless
每星期既事態發展全部預計到
首先和平示威，警方武力清場到演變到流血衝突 所有野都不知不覺咁fix死左
我地面對高牆而裝備無對方咁好就要食腦
搵出就高牆既弱點一擊即破

第三
政府弱點
香港政府點解到依一刻都唔講撤回？
係因為面子既問題
同時政府眼見香港仲運作到就命繼續扮訓
我地要令香港政府丢架到國際
香港政府運作大受影響
咁政府就好快會跪低

香港以最繁忙都市而聞名，而國際機場係香港既核心
有好多巴打都提議再到機場集會
而依個係一個對現況最好既方法
國際一定會知
遊客親身經驗一定會深刻過透過唔同媒體去睇
同時只要無警犬清場現場一定會和平 唔會流血收場
而政府眼見柒出國際之時就好大機會跪低
當然事態發展要視符政府可以幾厚顏無恥

但機場集會有風險 如果星期六日去一定會塞爆
所以要有幾個大前提

1. 唔影響機場運作,盡最大努力比旅客出入到
2. 今次活動一定係和理非主場，參加呢個集會嘅人冇必要同機場保安有任何衝擊，對自己冇利之餘亦唔俾理由黑警進場

當然香港可以繼續遊行衝突落去 市民內心有著一個打不死既精神，但眼下前線只會不停被捕警犬對一條只可以稱為防線既前線都可以用咁大武力而政府完全唔會檢討，我地並唔係退縮，我地係改變策略，記得我地本住一個”不流血，不受傷，不被補”既精神 依排流既血太多。所以我地下一步要一針吉到政府見血
唔再同佢打持久戰，針唔吉到肉唔知痛，當政府燒到埋身就會怕。
人民唔應該怕政府，政府應該怕打不死既香港人

香港人加油
不篤灰，不割席，不指責
光復香港，時代革命

罷工

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！